摩羯座巴絲請入

摩羯座巴絲
你覺得自己妒忌心幾強?

應該0
利申 唔係魔羯

咩星座都一撚樣架啦

妒忌心強，不過好快又冇事。
不過憎一個人會憎到底。會日日都自我提醒自己有呢條仆街仍然在生。

見破紅塵、諗野好理性

妒忌心係有
但深深明白妒忌又如何
唔係你嘅點都唔會係你嘅
放手啦

想問如果魔羯鍾意一條友有無咩行為

無

唔會想識人？

強

魔羯就係毒撚，咁你話毒撚鍾意一個人會有咩行為

自己一個也很開心

咁我主動去識佢呢
用我既熱情打動佢 ！

驚你嚇親毒撚

加油

如果魔羯唔討厭你，你又正常樣(對方覺得）。你真係有機會用到熱情打動佢

好！ 搵機會同佢傾計先！我成日好怕醜唔敢望佢

唔會妒忌

得之我幸
不得我命

我係魔羯但絕對唔係毒L

咪扮啦 真個個你咪又係毒撚

魔羯毒L唔識溝女